以brand論brand Tag Heuer定Hublot

有老細放緊全新Tag Heuer Carrera Calibre36

同時Vacheron C又差唔多價錢嘅選擇

講型就一定係係Tag Heuer
但VC就係好貴氣 低調得嚟又有少少墨水

Sor 係Tag Heuer同VC

Hublot Big Bang最型但造工太糙
唔入流

咁隻Hublot張相呢？

照片度其實係好型
但係真係近睇其實唔係100%咁精緻
作為chrono都有少少over the top

zenith Defy El Primero

tag 同vc原來可以比較

兩者各有各好
講地位身段VC係贏盡

但講到活力同型格首選仍係Tag

講造工同機芯vc都贏晒

係

其實咪好似飲啤酒同紅酒咁
廿來歲唔識飲紅酒住 有得揀都想飲啲日本啤酒而唔係貴啲純啲嘅紅酒

HUBLOT貴好多

蓋清is literally everywhere